鋼琴拎入一入黎

鋼琴聲真係好丁到不得了
覺得啲流行曲轉做鋼琴版真係好治癒
但係我唔識彈鋼琴

識彈琴但唔太鐘意彈流行

古典琴撚

樂器之王